小米難得一升冇人講，我講囉

升一日

$30 有貨表示未返家鄉

溝完，現價係家鄉價，放唔放好

Biden 解禁就爆升

biden：唔解